對付藍種人的說話

各位巴絲
明白返工有阿凡達已經好黑人僧
如果屋企人係藍種人仲厭倦及憤怒
同時帶比你地好多負面情緒 辛苦曬 !

個人認為鬥屌已經無乜作用
第一影響左自身情緒
第二可能加深佢地既憎恨

可以咁樣同佢地講 :
唉 呢人話某國控制人民思想等等...
唔比書佢地讀 令到佢地唔識反抗 聽教聽話
我都唔信 ! (要大大聲好激動咁講)
(仲要講到好唔憤氣同好虔誠相信無呢回事)
之後再爆一句 :
唉 原來係真 大大個活生生人板係我面前 !
然後一句說話都唔洗再多講
就算佢係咁聊你都唔洗理鳩佢
佢會自己胡思亂想
同時自己唔洗再花心機精神同佢地解釋咁多

各位巴絲真係辛苦曬大家
面對阿凡達家族確實係精神上既虐待
有少許建議 ：
扮中立 唔出聲 乜都唔知 當人透明 長帶耳機同炸歌
唔好離家出走住 食窮個屋企先
日後唔比家用 就係對佢地最大懲罰

衷心希望大家頂得住 仲有好長時間
互相幫忙 互相扶持 互相鼓勵
香港屬於我地 未來就係我地手中 !

另外深信有人唔相信社會信用體系不在港實拖
有對眼都睇到留左位比香港

RFID身份證
智能監控燈柱
社會信用體系
送中條例

紋哂身都知咩事啦...

香港有咩好 ? 好在有你 !

無野講

都話無野講

香港加油！

大家加油撐住！！今日廢老比我煩到quit group

成功既第一步